（青春期）22歲仔仲夢遺，叫唔叫正常？

前兩日一起身條底褲就濕哂，摸到杰杰地，就知道奶左野，究竟咁大個人仲夢遺有無問題

呢D叫滑精
光緒死之前果排都成日有
巴打...

打多啲j就無事

正常，青頭到八十都有夢遺

一係打J一係做愛

一個禮拜唔打就有

咁大個人24年無夢遺過

快撚啲去call g啦，仲咁得閒開post

唔係啊
一個禮拜前先出左兩次

夢遺就搵女朋友出半啦

出去搵隻雞食補下身啦